陳同佳去台灣自首，有機會判死刑

普通殺人罪、殺害直系血親尊親屬罪（第271條，272條）

點解要冒咁既風險？

照計冇理由可以同台灣私下傾好嫁

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

去麥鬼
台灣都話唔收
飛到去分分鐘比人原機踢佢返香港

香港周身唔得閒，話知佢死。

牙佳留係香港脫左粒墨改個名好好做人算啦。

蔡英文唔係講咗話唔會判佢死刑咩

總統特赦？

講左咩？

自膠

fake news

佢分分鐘係台証都出唔到
係香港連機都上唔到

唔係唔收
係話佢飛去台灣只係投案 唔係自首

講明唔會收 所以唔洗去
去台灣原機返香港 陳同佳已經無罪釋放

呢單野仲鬼能過捉鬼

而家好少判死刑
除非好似鄭捷玩無雙咁殺

女友算親屬？

如果台灣話你黎就一定拍左你，條仆街仔邊敢膽去。咪又係等台灣承諾唔拍佢，佢先過去。

南韓好興總統特赦，想知台灣有無？

佢死唔死，我冇興趣知，我只係想柒娥同黑警死全家

當台灣on9? 人地有內政部，有登台證都可以reject你入境

你濕勁香港政府想射波俾人地台灣？

林奠柒少陣啦，仲釋懷

佢唔去台灣自首，佢屋企人可能會冇命

有，不過冇南韓咁密

殺人填命最公道，好多死囚話寧願死都想坐一世監，但到執行死刑果陣個個都拗晒底，證明死刑阻嚇係大過終身，而且終身係搵笨柒，大部分都有得假釋

台灣法務部要香港處理
陳同佳去台灣自首、台灣唔收、香港管唔到佢放虎歸山、林奠就可以證明逃犯條例有用

所以台灣應該收，收完再即刻判個死刑